有無巴打成日覺得自己女朋友好可愛

平時女朋友做乜都覺得好可愛
扭計又可愛
發嬲又可愛
食野又可愛
做咩都可愛
女朋友心情好嗰陣好中意行路彈下彈下勁得意勁可愛成日都勁想大力咁錫佢
我好愛你啊女朋友

聽落似智障

做愛都好可愛

拍咗兩個禮拜？

熱戀期炸嘛

覺呀～
特別係姆指

過多兩個月咪又係話佢煩

扑GUY

黃子華：點解我咁嬲佢仲瞓得著？

3個月了都係覺得好可愛

一世都係熱戀期

咁似以前嘅我

過熱戀期咪又係唔撚理佢
而家睇咪得意
之後咪好煩好on9

首先你要有女朋友

一直都會係熱戀期

唔撚信
熱戀期緊係咁講

含能果陣最可愛

我以前男朋友都成日咁講

太天真了

真係做咩都勁可愛

咁依家呢？

唔識含含到吐口水

笑撚死

明
我同條女十個月 仲好似岩岩一齊咁sweet
加油巴打

要幸福啊巴打

LIHKG

覺
利申：拍左5年

最多一年
一年後試下望返轉頭你會覺得自己on9

認同啊！過多三個月即刻話條女又煩又腳又樣衰⋯:-)

男朋友成日話我肥同柒

我都明
年半，但都好sweet

邊忽可愛
好撚on9

拉

agree

9成9已經散咗

我掌權之後就會將拍拖嘅人送晒去集中營
珍惜淨低嘅日子啦

睇黎巴打好幸福

過多3個月都係熱戀期

一年後都係熱戀期

病咗嘅時候最可愛
又乖又靜

show off 就死撚開啦

屌
笑撚到

你女朋友活潑得制？

當你有女朋友嗰刻就會明

唔著衫最可愛

「你可唔可以成熟少少」

已經唔係女朋友喇
成日無端端鳩叫，好嘈

之前一定有但依家就唔確保了

結咗婚就知咩事

應該第一次拍拖

樓主好幸福

你拍拖嗰陣就會明

你真係太撚天真

但你唔係連狗都想屌咩

男朋友成日都望住我笑笑口話我好可愛
然後就係攬到我實一實
利伸一齊咗半年

樓主十足十A09岩岩零的突破就以為人生贏家見唔少

佢俾我插插嗰陣時最可愛

有個識欣賞自己嘅男朋友真係會好幸福

起碼我唔會比人派帽先

覺得人地女朋友好可愛

一年後再講啦

只要佢唔提我身高同頭髮 佢做咩我都覺得佢好得意

雖然入咗黎，但係我冇女朋友，答你唔到

曲線話自己條女係智障

「你唔好成個小朋友咁啦」

Cls做咩扮我開po

個個熱戀期嗰陣都會話之後都會繼續熱戀期

巴打 同你一樣

覺
最鍾意佢訓教嗰陣 好似小朋友咁

真係好 希望你好好愛你女朋友
兩個長長久久

青頭仔

屌

毒撚真係好恐怖

覺
利申6年

覺
利申a0

過多兩年仲覺得佢好可愛先開post好冇

無架
我條仔一開始都係好似你咁
之後都係會厭會煩

同樓主一樣
中意左個女仔兩年
一齊左半年
無時無刻都覺得佢好可愛
成日激佢 佢發嬲（唔係真嬲）我就忍唔住笑
成日行行下街對住佢都會傻笑 成個智障咁

我覺呀我覺呀

留名睇下樓主一年後開咩post

你女朋友係春袋? 行路彈下彈下 仲想大大力錫落去

世事無絕對同男朋友準備第四年都仲係咁sweet

好彩我係毒撚
巴打唔好送我入去

下個月你再開po睇下你講乜

拍咗四年半 都仲係好可愛

入到黎唔見男朋友留言，嬲到仆街
明明佢日日話我可愛

你係咪輸咗啲咩，搞到要咁做。

行路彈下彈下巴打女朋友幾歲

不推

女朋友勁可愛呀

彈下彈下係咩事

巴打可唔可以上黎報一報平安

中

巴打你贏

記住不推文推番正經post

除咗發脾氣

拍拖拍到傻撚左

德政

屌屎眼

留名睇一年後

唔好俾我見到你一年後開post講你女朋友壞話

「咁大個人正經少少得唔得」

你肯定?

其實拍拖拍到咁真係好幸福

我愛女朋友

以為係自己開post
拍左一年有多都係覺得佢咁得意 係愈來愈得意果隻

見到成個post
淨係諗起陳奕迅首粵語殘片

想想那舊時日子 像褪色午夜殘片
笑話情節 此刻變窩心往事
現時大了 那種心跳難重演
極燦爛時光 一去難再遇上一次

好好珍惜 一睇就知初戀

你過多幾個月再睇返呢個po 你就會知自己幾on9

當然不是

巴打好幸福

真愛係要憎過再接受佢嘅缺點
祝福你

：認識4個月,啱啱分手,你問我答

發嬲都可愛on79

純愛唔包屌西的
女朋友會比其他人屌

你係唔係比條女挾持緊啊？被迫post啲咁嘅野⋯洗唔洗搵手足救你啊

充氣時就高興

發脾氣個陣呢

一線之差

有 利申拍左3年

我都好愛我女朋友

個個入嚟話樓主天真
唔否認係天真嘅, 不過真係有成世人都覺得另一半可愛嘅人
我老豆老母六張野啦屌, 我老豆仲成日話老母可愛

上個禮拜仲一齊拖手仔去投票當拍拖咁撚樣

呢啲post都上到熱門？

你爸媽實好甜蜜好幸福，有屬於2個人既二人世界

不能怪我

拍咗近兩年都同男朋友咁sweet

明 就黎三年都好sweet

就黎十二年，下年結婚，都係覺得佢好正

比綠帽你戴都好可愛

我覺得自己好蠢乜都唔識
但男朋友成日話我可愛

利申 一齊就三年

好羨慕啊

我明

屌 笑到仆街

「你可唔可以靜d呀？你唔識停架？」

死仆街

好sweet 呀

不推文

畀綠帽你嗰時就唔可愛

三個月學人講一世

柒就改衣着品味
肥就減

你吹佢支牧童笛嗰時問佢可能有同感

我同我條女都係 雙方都努力經營段關係 就會得😋

過一年半載你再返黎睇你自己呢個comment

睇得ig多？

你又啱

覺 只可惜衰在係金魚黎

3個月……熱戀期嚟講算耐架喇 (好似係)

睇下幾多歲
15歲行路彈下彈下真係叫活潑可愛
30歲行路仲彈下彈下就叫智障

圖都冇張

我。大前提係如果我有女友

呢個留言真係好撚仆街 但係笑撚死

我都覺
一樣拍左5年

柯屎柯尿吐痰都好可愛

無知港女 好似啲魚生咁 on99 生勾勾咁
同啲讀得書少 見識少嘅港男又真係幾夾架

431 你搵翻個paste未？

不gay巴有德政

我男朋友：
平時女朋友做乜都覺得好智障
扭計又智障
發嬲又智障
食野又智障
做咩都智障

女朋友你智障都好可愛

3-12-2019 留名
3個月後再返黎呢個POST BIN C

無錯呀我想即刻娶佢

唔爭氣笑左

3年，宜家成日鬧交，但都仲會覺得佢好可愛

簡簡單單開心吓都幾好

羡慕樓主

我俾我男神折磨得愈嚟愈無感

如果可以好似你咁就好

正評差唔多係成個post嘅兩倍

3年後仲係到先同我講啦

佢啲真性情未出黎咋

女人信唔過

戀愛使人盲目

諗到個阿婆震住彈下彈下咁

我同男朋友講過唔中意比人話可愛 行型格路線 但佢成日話我可愛

一言驚醒洛克人

明呀

原來樓主喺庇護工場識女

著咗衫唔認得

我都覺
利申：7年

同男朋友就嚟拍左3年
佢仲係成日無啦啦係咁話我好可愛
癡漢到爆

秒

拍左5年
都係覺得佢好可愛

「你好煩呀」

「我都話我又嘢做咯」

最緊要知道大家目標係咩 我地都係以結婚為目標 我會聽佢講野 佢又會聽我講野 咁耐以黎冇嘈過交 同埋佢太可愛 做唔到嬲佢 我會覺得呢個女仔太好 個心自然會不停改善同學習 希望佢更加幸福

絕對明白 你男朋友既感受

我 重成日打鳩我 但唔知點解都覺得好可愛

呢個時期真係好幸福 見到佢就會放低哂一切壓力 仲重要既係我地會一齊出黎行！！

真

我本身都成日覺得女朋友好可愛，但琴晚我對腳太凍凍親佢，佢就發癲發脾氣之後，我就覺得佢好撚痴線

好好珍惜佢呀
如果我男朋友都會咁諗就好啦

含撚個陣最可愛

2年幾都覺得好可愛喎

巴打同我好似

熱戀期係咁架啦過多一年半載自然唔會
再靚再正都係臭閪

幻覺

女朋友係主線任務 其他都係支線

鐘意男人

最後原來係唔屬於你既

個頭又臭 屎忽又臭 隻腳又臭

對唔住巴打 提起你既傷心事

樓主都係

抵打啦

絲打pm me la

你唔好成個小朋友咁啦
我驚你俾人溝走咗😍

男朋友send呢個post比我睇
但叫我睇第一個comment
係咪即係覺得我唔可愛

同意 拍咗6年未變改
只有更加愛

覺

佢覺得你可愛先比呢個po你睇咋

祝福巴打

我男朋友去左邊

睇佢冇腦天真垃圾樓豬

這重亢奮 .....似係 幻想期 .....

如果你有a1嗰日就會明

傻鳩 世界上冇童話故事
遲早有一日唔夾

睇黎巴打經歷過啲傷心野分享下？

我屌樓主女朋友個陣都好可愛呀

同你講哂氣啦咒你地快啲分手

唔好咁可憐啦講岀黎分享下，等大家開解下你啦

行路彈下彈下星之卡比咁樣

唔撚覺............

去到今時今日仲有心跳

九唔搭八天真垃圾樓豬靠你食屎啦

連登典型叫春a0毒撚岀現了知你睇咩都唔順眼

無相好難討論姐

笑到仆街

證明你入世未深

睇你弱智仔俾人飛咗就抵

a0毒撚真係好可怕
唔講咁多去揾女朋友拍拖拖先
毒撚繼續喺屋企冷手打熱飛機

弱智傻鳩 香港有你條垃圾又天真就食屎啦
講成埋九唔搭八又冇point

我個point咪你係a0毒撚亂叫春囉傻仔
理解能力差就話人無point可憐到呢抵你一世做a09

唔見果陣就最撚可愛

第三年再講

字唔識打 睇你打成埋句字好撚難睇
可惜有垃圾天真港豬係咁吹奏自己做好拖
睇你撚樣過去又俾人飛啦小學雞傻鳩
似哂ig博生存感返去支那啦支那仔

吊

我都覺得佢好可愛
好想成日望住佢

過多一年先再講啦

我條女而家卷到成個飯糰咁霸左我部ps4 玩我隻ggen
我都想要個可愛既女朋友 或者比返部ps4 我都好

U deserve better

啲毒撚真係好可憐厭世到
自己匿埋喺鍵盤後面亂吠好威威拖都未拍過既毒撚咒人分手真係可笑

十年之後仲係到先講

同佢講一齊玩啦

一年後再講

屌你老母 睇你撚樣九唔搭八條傻鳩
似哂小學雞

依家到你無point又九唔搭八
一路睇一路笑點解你可以嬲到咁
建議你女去增值下自己先，識返個女朋好過喺到獻醜

可能佢內心都係咁諗，但係無同你講姐

收皮啦屌

我都成日覺得女朋友好可愛幾時都咁可愛
女朋友我愛妳

巴打祝幸福

拍咗3個月就咪講一直啦

熱戀期係咁架啦
女朋友食緊屎你都話可愛架啦

未拍過拖？

咩意思

覺得女朋友可愛都比人屌笑死

啲未拍過拖嘅毒撚係咁

我男朋友話我喊嘅時候最可愛

以前都好似你咁
見下佢啲朋友囉
可能會變得好熟一齊玩

橋本環奈

中肯，笑到仆街

熱戀期咋遲下咪又話人煩話人做作
P.s 過咗熱戀期

好怕佢ex會返黎揾佢
食屎啦死毒撚 明顯你唔夠佢ex好
傻鳩慢慢俾人飛啦柒頭

點解你可以咁可憐你條毒撚未拍拖既青頭仔點會明獻完醜未啊巴打去增值下自己揾個女朋友拍下拖先再講啦可憐蟲

我ex 都係咁講
最後都係屁

傻鳩 你驚俾人飛
睇post啦柒頭撚樣
怪自己戀愛毒撚條弱智仔

毒撚啊與其mon人po，不如去學下啲興趣啊唔好成日喺電腦後面做鍵盤戰士，就咁睇你講幾句就已經知你人生有幾咁可悲你已經比我講中痛處喺到不停人生攻擊了你呢條毒撚嬲到呢

睇上面有人答你十成有七成好快完
連自己唔撚掂都理鳩人 你講嘢能力好肉酸又九唔搭八 分段唔撚識躝你幼稚園再重練啦弱智仔
睇你條女唔夠愛你 愛ex多過你屎忽仔思緒好撚有問題 碌皮都唔識寫條柒頭皮

因為你咁大個仔都未識禮貌啊傻仔大嘅緊係要教下你點做人啦
都係嗰句去增值下自己先啦死毒撚拖都未拍過就唔好獻醜啦肉酸死人

有弱智都識上連登
都係躝你老母嘅閪做愛啦柒頭
明顯毒撚戀愛經驗

講中左你啦柒頭比我講中你痛處就嬲到不停人生攻擊希望你快啲揾到初戀啦

幾時有個覺得我可愛既男朋友

總會有個識欣賞你既男仔岀現架

佢真係好可愛

比佢哋享受下啦成班連登仔 入嚟酸佢

我覺得男朋友做咩都好可愛
一齊三年幾啦

🌈

例如

佢笑，佢食野，發呆，抱抱
最可愛係佢怕醜個樣
佢唔鐘意我讚佢可愛

不過，其實我同佢share 連登ac ，佢應該睇到

我女朋友都好中意我怕醜個樣咁絲打男朋友有無讚過你可愛？

你咁講我諗起大波驊

扑野果陣都可愛？

都可以可愛嘅

成日都覺啊成日都好想望住女朋友，想女朋友係隔離，即使有爭執既時候都覺得佢好可愛

同我一樣啊

弱智仔教人媾女？得你食屎啦傻鳩你自己都唔能掂啦快啲分手啦傻系呀 我有囡同你條毒撚講柒聲
用吓腦啦死毒撚又蠢撚到 條傻仔iq得40分

過咗3年先再講
3年後你都會係咁諗

就奇

睇穿左你條毒撚啦一早唔洗再扮喇，好明顯你人生係生敗到要上網攻擊人黎攞優越感
仲有，唔洗用腦都睇得岀你係a0毒撚扮有女朋友可憐蟲

連登的確好多呢d

熱戀期的白痴一名。
好快你就知道自己有幾憨鳩

其實好多人拍左好幾年都仲熱戀期比啲信心自己

你痛處係條女俾我中出即飛 傻仔講野iq得0分
好撚爽呀 啪啪啪 睇你毒撚傻鳩好撚慘
好明顯你老母係雞俾人中出生你弱智仔博存在感

都話左比我講中你痛處，依家嬲到呢除左人身攻擊，講野完全無point其實你獻完醜未，一路睇你嬲我一路笑

哇好可愛啊轉個撚頭佢送左頂帽比我呀
派帽都派得咁可愛

Same here

唔好上連登弱智仔 又扮威又要博存在感
有你冇撚用 死撚開啦毒撚傻鳩

你睇下你除左粗口講黎講去都嗰2句文化水平低到呢喺連登就兇狠，現實就碌撚惡
攻擊人地抬高自己，你睇你人生幾咁失敗定其實你無朋友所以揾方法要人理下你
完全想像到你依家對住mon幾咁嬲嬲豬

我都幾慘激嬲左隻典型連登毒撚狗依家係咁追住我黎咬

睇你推文傻鳩post 收皮啦冷氣軍c縮你老母閪啦支那仔
除咗做愛媾女之外冇撚嘢叻 你打字成埋九唔搭八

自己冷氣軍師就屈落人到你睇你幾嬲先啦傻仔同埋你睇清楚自己最尾嗰句講乜先啦可憐蟲

睇怕你都係嗰啲對成場運動0貢獻既港豬加冷氣軍師

mean到喊

mon slr
想召人去你老母局食屎啦
汪汪汪

語癌？英文都未學識

呻吟個陣最可愛

恭喜曬！！

咁姐係反話啦

三個月咪熱戀期囉

「又嬲啲咩」
「又喊」

點解？真心想請教 吸引你既點係？

過左五年都唔覺

唔識點講禾。
er。。。我覺得要識得欣賞對方。

你地實好幸福

啲人唔就係死都唔信，當你揾到真愛，一直熱戀期好岀奇咩

見到佢眼濕濕咁，一邊咳一邊lur翻d子孫出黎嘅時候最可愛

你老母夠愛你 有時都頂你個衰仔唔順 打柒你

到遲D就唔係咁講
不過既然你而家熱戀得咁開心就無所謂啦

咁老母就唔可愛

睇錯左做可愛想踢佢

我覺得我男朋友好可愛

拍左年半都覺我女朋友可愛係咪我病態😂

屌你老味你哋班仆街想點撚樣

我男朋友成日無啦啦問我點解咁可愛
大佬我三十幾歲人喇仲可愛

男朋友最可愛
兩年幾了

3年半差唔多4年 都仲覺得對方好可愛

我男朋友都好可愛
無論佢嬲我個時定係訓教個時都好可愛
會好想大大力攬住佢黎錫
利申：2年幾

因為佢真係好愛你

其實佢最可愛

女朋友話要睇我系度留言
我覺得我女朋友好可愛啊
好想一路望住佢
就算唔講嘢都唔會厭
最可愛就係大大力錫佢 佢會自動合埋眼果下
希望我地日日都熱戀期啦
我愛你啊

呼吸都覺得佢可愛

利申：一齊左兩年

淨係睇字都覺得女朋友可愛

狗糧呀屌

祝巴打揾到個可愛女朋友然後一齊撒狗糧

嗚
好難
而家都未試過遇到個兩情雙悅嘅
搞成咁
硬係覺得人生應該係出咗啲咩問題
但係又唔知係咩問題

次次都係我單方面，一係就對方單方面我完全feel唔到

好sweet呀
睇呢個post睇到好開心
多謝咁多位巴絲帶咗咁多歡樂俾我

只是時間問題，識我女朋友之前都好似你咁諗，但女朋友岀現後，就成個人生唔同哂加油啊巴打

紅巴好多正能量
好羨慕呀

我都想佢咁諗
唔知佢係咪咁諗
其實我都好可愛㗎

試吓嗲多啲

第3個，但得佢先令我覺得咁可愛

但我覺得你好可愛wo

我女朋友超級可愛
望極都唔會厭
好想佢一直都係我身邊
好想瘋狂錫佢同攬佢
又得意又可愛
女朋友我愛你阿

同你一樣啊巴打想嬲佢都嬲唔落

都係要覆你一句
達啲就唔係咁講架啦！

。

巴打應該係畀女友知道咗user name

又係呢啲第一次啱啱拍拖嘅傻鳩

唉 以前佢都咁講架